伊斯坦堡警方拘捕13個人 涉嫌將路磚塗上油漆 偽冒成銅 成功騙取中國公司3600萬美金

火雞佬黑吃黑

支那可以盡情搬石頭砸自己的腳

What’s wrong

支那人咁易俾人呃

買磚頭砸自己的腳

現實：強國仆街明知唔係銅照買 食左公司舊錢再報警拉火雞佬入埋佢數

夾埋架啦

唔係買手夾埋同教埋班鬼……既話……

Win win

支那人不溜易呃，小學雞都做到主席

小學雞都識用磁石test下啦

有無咁撚ON９
係咪假買賣走資咋

正解

石頭 腳

銅本身冇磁性

大力掉向銅應該有啲反應

獨吞

強中自有強中手

諗起台灣菠蘿
只要望落似菠蘿就得

諗起細個睇過出tvb戲係銅錢鑲金

正常做法

如果大量購買就唔會逐舊check？

正常就會有D真嘢係面 跟著後面果D係假嘢

大力氹落啲貨到拋下佢哋先